有冇人鍾意Pet Shop Boys

Being Boring 算係loop得最多嘅一首

冷戰後cover Village People 嘅Go West好似賦予隻歌新嘅意義

不得不提 It's a Sin

英倫流行樂好多都好高汁

有去睇佢13 年個concert!!
另外都鏜意depeche mode

今年佢地又活躍返，但未有亞洲區gigs
早2年佢地又有黎 clockenflap睇new order
加上 clockenflap班底好鐘意上一代d電子
所以估緊佢地今年會黎

all day all day

買左飛睇三月既 show
但 rundown 似乎麻麻地
It’s sin to omit Being Boring